AOC問題,成個城封左,點樣集人攻入去係難題

AOC問題,成個城封左,點樣集人攻入去係難題